Apple WWDC2018 推到完場 (2)

新野以黃字highlighted
重點：
1. "All about software" , RIP TO iPhone SE 2 & AirPods 2 & AirPower

冇HARD WARE 啊

iOS

2. iPhone 5S 以後都有iOS 12 update
3. "Measure Apps"
4. 多人AR玩game
5. iPad M 字額

6. Photo好撚多功能
7. Siri = Siri + shortcut ( WorkFlow )
8. News 多撚左功能
9. Stock 去撚埋iPad
10. Voice Memo 去撚埋iPad
11. iBooks 多撚左功能，改名 iBooks -> Apple Books ( 好似係，聽唔清楚)
12. CarPlay
13. Do not disturb 改善左，可set 時間
14. Notification + grouped notification
15. Screen Time : 知道用左幾耐，幾時用你部野 ＋限時用app
16. Message : Animoji 有得玩條tongue ＋Memoji 自創人物
17. Group Facetime : 32人

Dark Mode & NFC RIP

Apple Watch

1. Apple watch ＝ Jesus

Post 1 :
Post 2 :

Smart Octopus呢？

蘋果已死

Group FaceTime 一大亮點 WatchOS 毒撚講 不了

Not 3??

亮你老母點

Airpower真係拖到年尾先出可能

用梗 apple watch S3，但真係唔想知，快D俾macOS 我

Airpower同crowdfunding入面既吹水野一樣消失左

勁似我大學present

話說呢個post係3？

應該係

3

Apple WWDC2018 推到完場 (3)

毒撚係咪扮sj

點呀大佬一百幾廿個
POST

運動撚都係買germin算

毒撚：我無預時間俾你地拍手喎

亂撚到，唔識開post就比返開開果個

Outdoor run

唔好再回呢個post

OK